收皮 玩撚完 香港市民同警隊勢不兩立

屌你老味 呢兩個月 一次次忍讓
由69到依家
你警隊咩撚野回應
由你612開槍 你就收得皮
學生們無人想學識點處理催淚煙 係呢個無能政府同警隊
員佐級協會抽水 抽得咁過癮 屌
正式宣布 香港市民同警隊勢不兩立
堅持五大訴求
反對無理警隊

推